配合神秘公眾活動 西環多條道路明早9時半間封

【星島日報報道】警方將於明日實施特別交通安排，配合於港島舉行的一項公眾活動。

下列道路將於上午9時30分起實施間歇性封閉，直至人群散去及交通回復正常為止：

— 皇后大道西；

— 屈地街；

— 朝光街；

— 德輔道西；

— 堅彌地城海旁；

— 山道；及

— 保德街。

道路封閉期間，車輛將可能被禁止進出沿途的停車場。警方會視乎該區當時的交通及人潮情況實施交通安排。駕車人士應保持忍讓，並遵從現場警務人員的指示

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

有冇link?

究竟係乜嘢活動，完全搵唔到相關資料

— 堅彌地城海旁；

解放軍入城演練

做乜鳩唔好自己嚇自己
西環盂蘭請神呀，要封路遊街

老解入城

煉成陣

老解終於來了?

廟會啊，年年都有架

住果度咁耐都未見過封路

以前真係唔知原來雞尾酒可以咁撚勁

西環盂蘭勝會係七月初七(8/7)到初九(8/9)喎

你碌落去睇，西環有幾個勝會，三角碼頭個個係月尾搞

聽日仲要客約咗個客係附近

盂蘭勝會
心中不必驚慌

612！721！811！你記得嗎？請香港人繼續走下去！

28/8(三) 圍堵國泰城 聲援航空界 (未確定)
留意活動詳情請去 主辦單位 - 職公盟 Facebook :

28/8 (三) 晚上八時 反送中 #metoo 集會
留意活動詳情請去 :
【置頂】828 metoo集會

Dress code (#Metoo 集會 ) 我地要做真正港女，保護香港！

29/8 (四) 港九新界遍地開花放映會最新時間表
留意活動詳情請去 :
《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》遍地開花放映會

Winter on fire《凜冬烈火：烏克蘭自由之戰》
是一部2015年的紀錄片，由葉夫根尼·艾菲尼夫斯基執導，紀錄了烏克蘭在2013年至2014年冬季爆發的親歐盟示威運動，這部紀錄片由烏克蘭、美國和英國聯合製作。本片於2015年10月9日在Netflix上釋出，在此之前曾數次參加電影節的展映。

Winter on fire Trailer :

31/8 (六) 下午三點 民陣「人大831落閘五周年」遊行
留意活動詳情請去 主辦單位 - 民間人權陣線 Civil Human Rights Front Facebook :

1/9 (日) 下午一點 「和你飛」2.0「和你塞」，揸緊春袋
留意活動詳情請去TG :

2/9 (一) 全港三罷 (詳細有待跟進)

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 中大百萬大道(大專X中學生)罷課集會
包括 港大、中大、科大、城大、理大、浸大、嶺大、教大、樹仁及恒大共10間大專院校學生會
留意活動詳情請去 各大專院校Facebook

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 愛丁堡廣場(中學生)罷課集會
留意活動詳情請去 香港眾志Facebook :

暫定時間表 26/8 (未更新)

Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

Five Demands NO One Less!